【武漢肺炎】不滿屈臣氏分店賣得20盒口罩 阿伯大叔爆粗踢閘鼓譟

警方表示，今早8時53分接獲店舖職員報案，指店舖被約200人包圍，有人拍打大閘，警員接報到場以糾紛處理，暫無人被捕。讀者蘇先生攝

繼「阿布泰國生活百貨」昨日大賣口罩幫助市民後，香港首富李嘉誠旗下的屈臣氏連鎖店，今日亦接力推出剛運抵本港的新一批口罩，但暫時只能提供每間約20盒手術口罩，又指每間分店到貨時間不同。

在天水圍頌富商場屈臣氏分店，今早9時開舖前已有數百人排隊，由於只有排頭20名的市民可以買到口罩，職員在開門前派出20個籌後，有多名大叔老伯不滿未能買到口罩，鼓譟起哄，部份大嬸加入聲援，情況混亂。職員見狀隨即落閘，但幾名大叔老伯情緒激動，不斷腳踢及拍打大閘，更爆粗辱罵職員，職員報警處理。警員接報到場，以大聲公叫大家稍安毋躁，又指會調查一下店舖有多少存貨。
警方表示，今早8時53分接獲店舖職員報案，指店舖被約200人包圍，有人拍打大閘，警員接報到場以糾紛處理，暫無人被捕。

排頭位的市民說，凌晨2時到場，對終於獲派籌感到安樂，她表示家中已經沒有口罩，要求政府想辦法增加口罩供應。至於排第20位取得最尾一個籌號的市民清晨5時到場，他認為政府到目前只是表示正全球搜羅口罩，措施並不足夠。有排在較後位置的市民無法取籌，她表示由於在元朗及屯門都已經買不到，於是早上到天水圍嘗試，清晨5時半到場，已經取不到籌號，形容自己腳痛仍要天寒地凍一早到場，但都撲空，情況「好慘」。

藍絲暴徒

鬧林鄭啦死藍絲

每間得20盒就唔好賣廣告啦
明知實大部份人買唔到
仲唔屌咩

暴徒

警員接報到場，以大聲公叫大家稍安毋躁，又指會調查一下店舖有多少存貨

唔係搵棍扑落去？擺明擾亂公眾秩序+非法集結啦

冇公屋嘅踢左房署未

佢有權咁做？都on 撚鳩，當正自己係全港事務既負責人咁

屌屈臣氏同李生都無用，根本全港都貨源緊絀，去搵罪𣁽禍首唔封關、同市民過唔去嘅柒婆好過

藍絲暴徒真係無撚腦。邊個搞到你地要朝早仆黎仆去排隊買口罩？

兩點排口罩

踢人地間鋪有撚用咩？on9
人地做好心入咁多貨仲唔坐地起價，你執撚到啦，根本政府就要派口罩，全港人一人一盒，你想買多幾盒備用就自己去買，依家搶成咁根本就係政府搞出黎既亂局

要怪就怪政府啦
嘈多兩嘈 連誠哥都唔賣口罩比你呀死呀伯

單細胞生物只會覺得係屈臣氏錯入唔夠貨

抗疫保命
推翻暴政

口罩革命正在靜悄悄地萌芽

阿伯都變勇武

Ching藍屍廢老？

小政府 中市場 大黑警
商家賣幾多貨都要黑警調查

唔係黑白兩道睇晒咩？

藍絲真係遲早暴動
好彩有上連登1月頭買左口罩

你老母就廢老,ON9 P仔

每間20盒都周圍賣廣告

係邊個搞到大家咁？鬧商家但唔夠膽鬧政府嘅人咪就係廢老藍絲

係咪要有700幻人3個月既貨先好賣？

呢度一定係藍絲

無炒貴賣畀你都要畀你屌
真係難服侍

藍屍視若無睹

所部上網賣算啦

民革

屌你老母

鬧政府啦死廢老

呢啲唔拉鳩佢非法集結？

你尋晚開始排隊?
唔通知大家就冇人買到
依家起碼每間鋪有20人買到

我都唔明 點解死都唔肯走 lur就有口罩㗎咩

去屈記現場推 呢個
藍屍 香港人 咩人都去搶！！
政府令大家瘋狂的

政府半億口罩存貨地點流出

突發 已有證據證明警署有大量口罩同防護物資

一群支那豬

又話有人犯法，就要執法......

刑事毀壞

政府肯封關未

藍屍實死先
竟然冇人嘈封關

S

死藍屍
去武漢死撚咗佢啦

防暴呢

狗調查有幾多貨係咩玩法
就算入面真係有100箱又點?
實要賣架咩?
真係當咗自己係軍政府?

好多暴徒

呢幾日咁多藍絲係到逼人賣口罩呀打人間舖嘅新聞，不如學下文匯大公文筆寫一篇藍暴文

屌你老母呀死垃圾

一早講咗少量，都仲去排，明你老母咩

人地買演唱會飛都識排通頂

誠哥有幾多貨關D狗撚事咩, 佢憑咩

和你shop

正呀呢班支那廢老
又昆假野又昆二手口罩，社會最低層垃圾係咁

嗰啲過期垃圾啊
其實使鬼戴口罩咩
全部送晒去堆填區槍斃咪算囉

佢係心態係認為你專登收埋唔比佢

賣廣告時咪講明得20盒
你邊個省落嚟？

查下警方有幾多存貨仲好la
平時收收埋埋
沒收左示威者幾多口罩

有100箱佢地會自己拎99箱
留一箱俾你班蟻民買

出TG同胡椒未？
仲有狗棍

死暴徒搞亂香港

班藍絲唔會用腦架

差佬憑咩查人存貨量

射TG啦屌

次次演員會得個幾場就唔好賣廣告啦
明知去到最後大部份人都買唔到 炒曬黃牛
仲唔屌咩

叫人曱甴王又要買人d口罩返藍店買吖嘛

又話人哋曱甴王 冇腰骨

一日最衰都係共產黨

直頭暴動喎
班黑警見到廢老就縮呀

藍絲暴徒，開槍打撚死佢哋啦

死廢老真係低等生物嚟
踢爛道閘都無用㗎啦
係無就無

藍絲撐政府㗎，繼續撐啦！仆街政府無錯㗎！

其實自我隔離最實際

再一次證明呢班人死不足惜

暴徒 支持警察嚴正執法

睇見手足去搞黎明 去迫政府封關 而班高危人士仲支持政府 真係cls 希望各位唔好再黎唔好犧牲去政府封關

等班廢老高危人士死緊啲佢

鋪頭有幾多存貨要同你呢班畜生REPORT?

你搵唔搵到4千幾盒落黎？
咁撚多野講

信政府 唔戴！

廢老真係好冇品
抵你冇口罩
死左佢算啦

啱呀，我支持誠哥連20盒都唔好入貨，由得好似你呢啲咁既人死，一係你有本事既就自己去揾多過誠哥返貨總數量既貨源返黎

惡人先告狀，可笑。

根本百佳都要放口罩la
分散人流

整D長輩圖叫D廢老去差館攞口罩啦

可惜勇武用錯地方

垃圾暴徒

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

去條隊大叫「警署有口罩攞嫁」

防暴呢屌

有暴徒製造暴力綠曱甴去撚左邊？

想自己入去買炸

點解要屌？明買明賣，賣曬就無架啦，你唔係諗住好撚多貨下？咁諗就證明你同啲廢老一樣on9啦傻仔

永遠有事起上黎就咁撚自私

一間起碼十萬盒啦

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

拉咗未

點解唔借武肺割斷中港關係?